{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012762",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 온천장 대성관호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 ご予約された客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認ができ、身分証明書をお持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 また、夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、この点を必ず守ってください。 客室内の物の破損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。 続いて、宿泊入室のご利用案内です。 VIPルームには露天風呂が完備されており、ホテルでご宿泊のお客様には温泉銭湯を無料でご利用いただけます。 入室後、フロントに行って温泉銭湯の利用券を要請してください。 温泉場は(旧)第一湯に位置しており、全客室では温泉水を100%ご利用いただけます。 また、プリンターとファックスはホテル内で利用でき、ホテル内部には美しい造園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ご予約された客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認ができ、身分証明書をお持ちでない場合には入室拒否が可能で、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について注意事項はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合は退室措置が可能ですので、この点を必ず守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についての対応はありますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "VIPルームには何が完備されていますか？",
            "answer": "VIPルームには露天風呂が完備されており、ホテルでご宿泊のお客様には温泉銭湯を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "温泉銭湯の利用方法を教えてください。",
            "answer": "入室後、フロントに行って温泉銭湯の利用券を要請してください。"
        },
        {
            "question": "温泉場はどこにありますか？",
            "answer": "温泉場は(旧)第一湯に位置しており、全客室では温泉水を100%ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "プリンターとファックスはホテル内で利用でき、ホテル内部には美しい造園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 504
    }
}